點解曼聯咁廢既？

點解既？

唔好唔理我啦我想知啊

橙

我諗佢慣架啦

雖然樓主呢個post好垃圾
但話哂都係佢第一個反獌post嚟
希望反獌畀少少面支持下自己手足

咩反獌咩垃圾姐，我想知

點 解 曼 聯 咁 廢 呀

問 下 你 班 反 獌 手 足 啦

反得好低質

咁你答唔答到我

對唔住 🙇🏻‍♂️ 我都想知點解 ...

我都想g